import{j as e}from"./jsx-runtime.7faW4zRM.js";import{r as s}from"./index.DhYZZe0J.js";import{m as v}from"./motion.DIEilGlj.js";const k=()=>{const[l,r]=s.useState(0),[c,u]=s.useState([]),[x,m]=s.useState(!1),[d,g]=s.useState([]),[o,b]=s.useState(""),[i,h]=s.useState(""),t=[{question:"¿Cuál es el álbum más reciente de Taylor Swift?",options:["Lover","Folklore","Evermore","Midnights"],answer:"Midnights"},{question:"¿Quién colaboró con Drake en la canción 'In My Feelings'?",options:["Lil Wayne","Future","The Weeknd","Travis Scott"],answer:"Future"},{question:"¿Qué canción de Adele ganó el Grammy al Álbum del Año en 2024?",options:["Hello","Someone Like You","Rolling in the Deep","30"],answer:"30"},{question:"¿En qué año se lanzó el álbum 'Thriller' de Michael Jackson?",options:["1982","1984","1986","1988"],answer:"1982"},{question:"¿Cuál es el nombre real de la artista conocida como Lady Gaga?",options:["Stefani Germanotta","Stefani Joanne Angelina Germanotta","Stephanie Germanotta","Gaga Stephanie"],answer:"Stefani Joanne Angelina Germanotta"},{question:"¿Qué banda británica lanzó el álbum 'A Night at the Opera' en 1975?",options:["The Rolling Stones","Queen","The Beatles","Led Zeppelin"],answer:"Queen"},{question:"¿Qué canción de Luis Fonsi y Daddy Yankee se convirtió en un éxito mundial en 2017?",options:["Despacito","Échame la Culpa","Vivir Mi Vida","Dákiti"],answer:"Despacito"},{question:"¿Cuál fue el primer álbum de estudio de The Beatles?",options:["Please Please Me","With The Beatles","A Hard Day's Night","Beatles for Sale"],answer:"Please Please Me"},{question:"¿Qué artista ganó el Grammy al Mejor Artista Nuevo en 2023?",options:["Billie Eilish","Olivia Rodrigo","Megan Thee Stallion","Phoebe Bridgers"],answer:"Olivia Rodrigo"},{question:"¿Qué género musical es conocido por su ritmo rápido y sus letras enérgicas, como el punk rock?",options:["Punk","Metal","Jazz","Blues"],answer:"Punk"},{question:"¿Cuál es el nombre del famoso festival de música celebrado en California cada verano?",options:["Coachella","Lollapalooza","Glastonbury","Bonnaroo"],answer:"Coachella"},{question:"¿Qué canción de Whitney Houston fue el tema principal de la película 'The Bodyguard'?",options:["I Will Always Love You","Greatest Love of All","How Will I Know","I Wanna Dance with Somebody"],answer:"I Will Always Love You"},{question:"¿Qué famoso guitarrista fue conocido por su habilidad con la guitarra de 12 cuerdas y su estilo innovador?",options:["Jimi Hendrix","Eric Clapton","Jimmy Page","Tommy Emmanuel"],answer:"Tommy Emmanuel"},{question:"¿En qué año se fundó la banda de rock Led Zeppelin?",options:["1968","1969","1970","1971"],answer:"1968"},{question:"¿Cuál es el nombre del álbum debut de Beyoncé como solista?",options:["Dangerously in Love","B'Day","I Am... Sasha Fierce","4"],answer:"Dangerously in Love"},{question:"¿Qué famosa banda de grunge tuvo su álbum debut titulado 'Bleach' en 1989?",options:["Nirvana","Pearl Jam","Soundgarden","Alice in Chains"],answer:"Nirvana"}],p=a=>{u([...c,a]),l<t.length-1?r(l+1):m(!0)},w=()=>c.filter((a,n)=>a===t[n].answer).length,f=()=>{o&&i&&(g([...d,{name:o,text:i}]),b(""),h(""))};return e.jsxs("section",{className:"lg:mb-6 p-8 w-full flex flex-col justify-center items-center bg-bgDark1",children:[e.jsx("div",{className:"shape-divider-bottom-1665696614",children:e.jsx("svg",{"data-name":"Layer 1",xmlns:"http://www.w3.org/2000/svg",viewBox:"0 0 1200 120",preserveAspectRatio:"none",className:"bg-bgDark2 fill-bgDark2",children:e.jsx("path",{d:"M1200 120L0 16.48 0 0 1200 0 1200 120z",className:"bg-bgDark1 fill-bgDark1"})})}),e.jsx(v.div,{initial:{opacity:0},whileInView:{opacity:1},viewport:{once:!0},transition:{duration:.5,delay:.2},children:e.jsx("div",{className:"2xl:w-[1150px] xl:w-[1050px] md:w-4/5 flex flex-col justify-center bg-bgDark1 pt-12 lg:pt-24 pb-8 lg:pb-20 mx-auto",children:x?e.jsxs("div",{className:"w-full flex flex-col items-center",children:[e.jsx("h2",{className:"text-4xl lg:text-5xl block-big-title mb-8",children:"¡Quiz Completado!"}),e.jsxs("p",{className:"text-secondaryText leading-loose mb-8",children:["Tu puntuación es: ",w()," de ",t.length]}),e.jsx("button",{className:"w-[210px] h-12 bg-blue-500 text-white rounded-lg hover:bg-blue-600 transition-colors duration-300",onClick:()=>{u([]),r(0),m(!1)},"aria-label":"Try Again",children:"Intentar de nuevo"})]}):e.jsxs("div",{className:"w-full flex flex-col items-center",children:[e.jsxs("h3",{className:"text-4xl lg:text-5xl block-big-title mb-9 text-center",children:['"Desafío Musical: ¿Cuánto Sabes Sobre ',e.jsx("br",{}),'Música?"']}),e.jsx("h2",{className:"text-3xl text-primaryText mb-8",children:t[l].question}),e.jsx("div",{className:"w-full flex flex-col items-center",children:t[l].options.map((a,n)=>e.jsx("button",{className:"w-3/4 h-12 mb-4 bg-blue-500 text-white rounded-lg hover:bg-blue-600 transition-colors duration-300",onClick:()=>p(a),children:a},n))})]})})}),e.jsx("div",{className:"shape-divider-top-1665696661 w-full",children:e.jsx("svg",{"data-name":"Layer 1",xmlns:"http://www.w3.org/2000/svg",viewBox:"0 0 1200 120",preserveAspectRatio:"none",className:"bg-bgDark2 fill-bgDark2",children:e.jsx("path",{d:"M1200 120L0 16.48 0 0 1200 0 1200 120z",className:"bg-bgDark1 fill-bgDark1"})})}),e.jsxs("div",{className:"w-full max-w-4xl bg-gray-800 p-8 rounded-lg shadow-lg mt-16",children:[e.jsx("h2",{className:"text-3xl font-bold text-white mb-6",children:"Deja Recomendaciones sobre la Musica!"}),e.jsxs("div",{className:"mb-6",children:[e.jsx("label",{htmlFor:"name",className:"block text-white mb-2",children:"Tu Nombre"}),e.jsx("input",{type:"text",id:"name",value:o,onChange:a=>b(a.target.value),className:"w-full p-3 rounded-lg border border-gray-700 bg-gray-900 text-white focus:outline-none focus:ring-2 focus:ring-blue-500",placeholder:"Ingresa tu nombre"})]}),e.jsxs("div",{className:"mb-6",children:[e.jsx("label",{htmlFor:"comment",className:"block text-white mb-2",children:"Tu Comentario"}),e.jsx("textarea",{id:"comment",value:i,onChange:a=>h(a.target.value),className:"w-full p-3 rounded-lg border border-gray-700 bg-gray-900 text-white focus:outline-none focus:ring-2 focus:ring-blue-500",rows:"4",placeholder:"Escribe tu comentario aquí"})]}),e.jsx("button",{className:"w-full h-12 bg-blue-500 text-white rounded-lg hover:bg-blue-600 transition-colors duration-300",onClick:f,children:"Enviar Comentario"}),e.jsxs("div",{className:"mt-8",children:[e.jsx("h3",{className:"text-2xl font-semibold text-white mb-4",children:"Comentarios"}),e.jsx("ul",{children:d.map((a,n)=>e.jsxs("li",{className:"mb-4 p-4 bg-gray-700 rounded-lg",children:[e.jsx("p",{className:"font-semibold text-white",children:a.name}),e.jsx("p",{className:"text-gray-300",children:a.text})]},n))})]})]})]})};export{k as FeaturesDiagonal4};
